百彈齋主: 點解唔係七千二百萬入面，撥一千萬去對準政權，追討警暴？

百彈齋主: 「點解唔係七千二百萬入面，撥一千萬去對準政權，追討警暴？

無，我問下姐，應該唔算分化吧？」

/

【Now新聞台】多名於反修例示威中報稱被警員打傷的市民發起眾籌計劃，向警方提出民事訴訟，首階段眾籌一千萬元為目標。召集人表示，民事訴訟是受害人主動出擊控告警察濫權，希望警方知道即使執行職務時遮蓋職員編號，亦要承擔後果。

過去三個月反修例示威中，警察執法行動引起爭議。6月12日，有巿民在金鐘夏慤道被多名速龍小隊成員打，有人中彈倒地。8月11日，有市民被喬裝警員推到地上，令到左手骨折，其中一個關節位碎成四塊。亦有市民在住所樓下的公園被防暴警員用警棍，打到頭破血流。

他們聯同其他受傷的市民發起眾籌，向警方提出民事訴訟，首階段眾籌一千萬元為目標，而民事申索中的賠償會全數交由受害人處理。

至於訴訟方是誰，他們指，要視乎是否可查出施襲的警員身分。

他們表示會視乎首階段眾籌反應，以及日後有沒有更多受害人需要協助，再決定是否繼續次階段的籌款計劃。

/

有無人可以解答下？
扲7份之1 做一件大家想做嘅事 又唔岩？
定又有人話個基金用途唔同咗？

連我個捐咗一舊錢嘅淺黃老母都問 依家個7000萬 做過咩？ 係未可以做翻啲實際野先？錢無咗 唔可以再籌過？

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

Source: 百彈齋主Facebook

會唔會唔準問基金用途？
一陣又話分化

但依家真係有需要

推

Pish

一齊e爆林鄭，去“社區對話”寧願黃絲入去都唔好俾班維穩五毛入去圍爐！

612基金舊錢 等到五大訴求一定過唔到
當中撤回暴動 同 撤銷控罪？

我知有依個concern
但錢無咗 係未可以籌過？
三個月 用咗幾百萬
依家有需要 又唔用得？

其實可以用 唔夠可以再籌
解決左依家嘅問題先喇

On9
你入去幫佢做show？
個會議無認受性 但因為驚5毛 所以就要報名？
咁未變相幫佢增加認受性

你5毛黎？

就係咁

邊個話去「林奠對話」一係5毛 一係on撚柒鳩

推唔到照推
唔明死攬住舊錢做乜
本身大家捐錢明明都係想幫到前線同埋成個運動....
佢依家攞住咁多錢 最緊急既野又唔做
依家愈黎愈多前線唔搵佢地（搵星火）
究竟呢7千幾萬係咪真係可以用哂黎支援之前搵佢地既前線架？

你係都要屌我分化都冇計。

唔可以質疑612 質疑就係5毛 風向 熱狗

屌得好

我無補充